你係牛咩見紅色就衝衝衝?係時候諗吓.

你地真係牛咩,見到紅色嘢就衝衝衝.
俾你有呂布嘅武力,無司馬懿嘅忍耐同智慧謀略.
心口掛個勇字無謀,唔通你想有張飛呂布一樣嘅隊友?
重有,見到有人突然變張飛嘅話,唔該後面做趙雲嗰班人唔該隔開佢地俾佢冷靜番.
衝動會換來失敗.因為沒有冷靜分析戰況,
劉備係夷陵之戰點解輸到仆係度就係因為1).欠缺冷靜,2)復仇深切,3)不聽諸葛亮分析,4)沒有考慮地理因素.
記住歷史係不斷重演.唔好浪費咗已失去生命,受傷,被捕咗或等判監嘅人所累積嘅正民意.
呢D正民意唔係剩係你前線積落嚟.係每個在場或不在場,勇武,和理非,銀髮族和曾經遊行,整連濃場文宣,網戰嘅人慢慢累積番嚟.
講真出聲成日話末日都唔割嗰班咪最怕俾人閹割囉.成日屈人唔俾割,唔通你想殺人,任由你去殺人都唔割咩.
十次活動唔好鋪鋪都失理性先得架.咁攪你知唔知繼續咁攪落去想申請個普通遊行都一定唔會批呀.(重難過借錢批核)
大家係時候冷靜一吓做吓冷氣軍師先啦.
如果心雄想做武將嘅唔該去守吓連濃場聽吓民意,當然唔係叫你落去同人打交.係感受下每區市民嘅正反聲音.其實同你去食嘢一樣,你想去嗰間食肆你未去過,你都會睇正負評衡量去唔去食.

唔好同啲藍屍鬥無知
隻牛會衝唔係因為紅色

理得其他人係咩顏色.
最緊要係識分黑同白.
如果黑同白都唔識分.
請問呢個可以叫做"人"嗎?

經過812同813我有啲嘢想講